我太多精啦邊個媽媽想我捐精比你

邊渣波邊射精

射落海啦你

射落海魚都嫌你腥

捐肝就爽捐精就唔得

去幫襯維基買廁紙啦

好